嘉湖 500萬樓下 兩房

有冇人有興趣

二百五十萬再諗

說好的武肺價呢？

前排就有 而家比之前都跌左架啦

租都可以睇下

你Strong Hold 到破產啦

邊期 裝修點先

300萬即pay

50 萬幫你買

間間都低過五百萬啦

濕9公園準備推新盤 樓主係放就快

我覺得會睇住嘉湖個二手價黎賣
等住鞭9 汪狗

下個月有機會升到8球
點解唔Strong Hold多陣

10K?

大規模失業

班友無錢供

等銀主盤, 大把盤慢慢揀！

睇錯 500萬兩層

嘉湖邊part 先
差好撚遠喎

四百頭得唔得

美湖

其他期我都識人想放

想當年350賣左 傷心到

樓主有冇多啲資料

留tg傾